「我係邊個」歐聯罰球王 助攻王 總入球王

小花迷：牙朗唔識助攻

仲有歐聯單賽季入球王第一第二第三 歐聯單年度入球王 淘汰賽入球王 最多次數歐聯最佳射手 歐聯最多勝場數 改制後歐聯冠軍王 都係同一個人

世界盃亞軍你有冇？？

歐國盃你有無？

世界盃亞軍+美洲盃亞軍>歐國盃冠軍